想問下有冇人做過vans

想問下有冇人做過Vans? 依家人工如何？

20k
多勞多得

睇你邊間做喎

邊區20K咁高?

自己做架

知道跑私，多勞多得，想知一般普通細鋪底薪around幾多

唔係好明

計埋佣